{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "렛츠런파크 부산경남"
    },
    "text": "レッツランパーク・プサン・ギョンナム・ギョンマゴンウォン\\n\n韓国馬事会が運営する競馬場の一つは、面積が124万3101㎡です。この競馬場は釜山広域市江西区凡方洞と慶尚南道金海市壽賀洞の間に位置しています。この競馬場の建設は2001年7月26日に始まり、2004年12月31日に完成しました。事業費は合計4627億ウォンかかりました。競馬場は2005年9月30日に開場しましたが、開場前の2002年10月には釜山アジア大会の乗馬競技が開催されました。 競馬場では、週2日競馬が行われています。2007年には412万9715人が来場し、売上高は1万3065億ウォン、純利益は597億ウォンでした。2008年には751回の競走が行われました。競馬場には観覧台の他に98棟の建物と麻沙42棟があり、収容人数は3万人、駐車台数は6128台です。 観覧台は地下1階から地上4階まであり、最大で1万5000人を同時に収容できます。各階には投票施設、観覧施設、食堂、案内所、休憩施設、VIP施設などがあります。競馬前には競走馬を点検できる礼市場や広場もあります。公園も3ヶ所あり、子供用の乗馬場やサッカー場、遊び場もあります。また、競馬場の近くにはインラインスケートコースや四季ソリ園もあり、土曜日と日曜日には花馬車が運行されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この競馬場の面積は何㎡ですか？",
            "answer": "この競馬場の面積は124万3101㎡です。"
        },
        {
            "question": "この競馬場はどこの場所に位置していますか？",
            "answer": "この競馬場は釜山広域市江西区凡方洞と慶尚南道金海市壽賀洞の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この競馬場の建設はいつ始まり、いつ完成しましたか？",
            "answer": "この競馬場の建設は2001年7月26日に始まり、2004年12月31日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この競馬場の事業費はいくらかかりましたか？",
            "answer": "この競馬場の事業費は合計4627億ウォンかかりました。"
        },
        {
            "question": "この競馬場は何年に開場しましたか？",
            "answer": "この競馬場は2005年9月30日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "2002年10月には何が開催されましたか？",
            "answer": "2002年10月には釜山アジア大会の乗馬競技が開催されました。"
        },
        {
            "question": "この競馬場では週に何日競馬が行われていますか？",
            "answer": "この競馬場では週2日競馬が行われています。"
        },
        {
            "question": "2007年には来場者数は何人でしたか？",
            "answer": "2007年には412万9715人が来場しました。"
        },
        {
            "question": "2007年の売上高はいくらでしたか？",
            "answer": "2007年の売上高は1万3065億ウォンでした。"
        },
        {
            "question": "2007年の純利益はいくらでしたか？",
            "answer": "2007年の純利益は597億ウォンでした。"
        },
        {
            "question": "2008年には何回の競走が行われましたか？",
            "answer": "2008年には751回の競走が行われました。"
        },
        {
            "question": "競馬場には何棟の建物と何棟の麻沙がありますか？",
            "answer": "競馬場には98棟の建物と麻沙42棟があります。"
        },
        {
            "question": "競馬場の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "競馬場の収容人数は3万人です。"
        },
        {
            "question": "競馬場の駐車台数は何台ですか？",
            "answer": "競馬場の駐車台数は6128台です。"
        },
        {
            "question": "観覧台は最大で何人を収容できますか？",
            "answer": "観覧台は最大で1万5000人を同時に収容できます。"
        },
        {
            "question": "競馬場の観覧台にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "競馬場の観覧台には投票施設、観覧施設、食堂、案内所、休憩施設、VIP施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "競馬前に競走馬を点検できる施設はありますか？",
            "answer": "競馬前には競走馬を点検できる礼市場や広場もあります。"
        },
        {
            "question": "競馬場の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "競馬場の周辺にはインラインスケートコースや四季ソリ園もあり、土曜日と日曜日には花馬車が運行されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 626
    }
}